求admin del post 救人

尋晚對著5隻狗都救唔到手足?勇武?

撐警做乜都得，多謝政府教路

抵制美國有無得諗

香城online遊戲攻略

前線千其唔好咁做

深水埗要人！急！

係咪太大壓力?

和理非就夠哂做

我屌撚哂你全部人阿，輸撚哂喇

分化藍絲大行動

請緊記抗爭目的！